狂賀 匯出的錢被黑了 支那喊停哈薩克一帶一路計畫

中國國家開發銀行稍早宣佈，將收回對哈薩克輕軌工程的19億美元融資，這項「一帶一路倡議」工程即將胎死腹中。

《財經時報》(Business Times)報導，原定於2020年營運的哈薩克首都努爾蘇丹(Nur-Sultan)的輕軌系統，迄今只有水泥橋墩。原本負責該項計畫款項的當地銀行，已經不復存在。

報導指出，在習近平提出「一帶一路倡議」後，哈薩克當局便向中國提出邀請，並得到中國的投資。

然而哈薩克隨後在2015年和2016年的經濟成長遲緩，都只有1%。該國的銀行部門受到重創，也導致當地的幾家最大規模的企業倒閉。

當地媒體報導，中方發現匯給哈薩克的一些錢並沒有被用在輕軌計畫上。中國國家開發銀行匯款給哈薩克國營的阿斯塔納輕軌公司(TOO Astana LRT)，該公司則將這筆款項存在阿斯塔納銀行(the Bank of Astana)，準備將這些錢拿來支付中國承包商。

中方發現，阿斯塔納銀行並沒有支付款項，遂停止繼續匯出投資金額。哈薩克中央銀行去年註銷阿斯塔納銀行的執照，並強制該行將存款轉給該國財政部的問題信貸基金。迄今為止，哈薩克財政部的問題信貸基金付給中國承包輕軌工程的商家金額，只有860萬美元。

哈薩克當局目前正嘗試與中國的銀行重啟貸款，想辦法把輕軌工程完成。

食左佢十幾億。 毀埋約吹呀。 出兵打我呀笨

老貓燒鬚

打我就即刻投降比你食埋又點話，啲錢一早走哂。

留名

link?

黑吃黑

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

哈薩克當局便向中國提出邀請，並得到中國的投資。

騙徒遇著老千

委內瑞拉 斯里蘭卡 馬爾代夫
又多一個哈薩克走數

支付中國承包商

Kazakhstan is the greatest country in the world

中國俾錢中國承包商。
唔食你夾棍就邊有錢賺丫

何止走數
直情係落格

波叔

It's a Great SuCCeSSSSSSS

哈薩克玩財技

All other countries are run by little girls

流氓國家
俄佬睇嘅場
擺明玩柒你又點

中共蠢到
以為俾錢就可以搞掂d細國家

中國借錢俾佢，佢就俾錢中國承包商起野即係中間要食夾棍先

相信陸續有來
一個本身無誠信嘅國家出錢幫人做基健真係笑死人
人哋最後咪又係唔講道義

中國以外國家：一帶一路果然商機無限

終於有對手

老千局中局

笑咗

哈薩克：呢 d 當我賣哈薩克裔維吾爾人比你

食完一帶一路再企美國果邊，無敵

平行時空

用佢黎找數

kazakhstan number one exporter of potassium

all other countries have inferior potassium
dum dum dum dum dum dum

要屌幾多鑊先夠數

其人之道

用potassium找數咪得

有冇邊個國家做咗傻仔冇呃到中國?

果然撒幣國個名唔係流架。
歐美澳加，日本韓國都唔敢去投資，連俄羅斯都唔去，啲發展得二三十年嘅岸鳩國想去玩新殖民主義。

內憂外患

中國以為自己唔會蝕底，但奈何無能的騙子遇著無賴，呃錢不成反被坤

哈薩克當局目前正嘗試與中國的銀行重啟貸款，想辦法把輕軌工程完成。

食完你錢仲可以求你比錢整埋佢
勁到仆街

Lm

你想食面包 之後同學話你可以同佢買
但你1蚊都無
之後同學借左3蚊比你同佢買面包
條件係6蚊利息加用你隻腳做抵押
之後你唔只差佢3蚊 仲要比埋6蚊利息

共欠款9蚊

姐係你用9蚊去買個只值3蚊的面包
同學就無本生利咁賺左9蚊
而因為你本身1蚊都無 只係用身體抵押 最後一定還唔到錢
同學就可以將你D值錢GA內臟拎曬出黎賣
最後佢其實1蚊都無用到就賺左幾十萬

中亞五國出晒名無賴黎

人地就係睇死你唔敢出兵
係你隔離都唔驚你啦